識D人去日本留學 你知唔知人地同日本朋友第一句講既係咩

唔好話同日本朋友
同返香港既人都係咁
開group睇下有冇在日既香港留學生
往往第一句就利申左自己唔睇動畫 唔係動畫group
其實點解要割席

大家都係自稱崇日 愛日本文化既人
係咪先？
不過第一類就係只係接觸動畫 輕小說
第二類就係歷史地理政治電影咩都接觸下咁

冇話邊個高唔高尚架bor
係咪先
我睇動畫都可以好深學問架
例如進咩擊巨人個塊牆代表自由咩咩咩
典解要歧視我地

你班撚樣睇動畫睇到short左
我唔撚理條友係曲線定點撚樣
岩岩經過某個post有條on9仔話
宅男有愛情，就係玩遊戲溝個女角色
同班聲優/表演者揮瑩光棒身水身汗好撚個做愛
追星追活動叫熱血青春
屌你老母你地係懵撚左定係都霎撚戇啊
咁撚樣嘅生活態度你地都覺得無問題？
使唔使班個奬俾你啊
香港呢道係收強人，係強撚到認為自己無問題嘅人
我強個你地咁撚多，有咩理由接受到咁撚樣嘅性格啊
繼續keep撚住睇下邊個俾社會淘汰先，我臨死之前，要淘撚汰曬你地先。

無撚玩啦，你翻工翻學，俾人知道你有咁撚樣嘅想法，係人都排斥你啦，成撚日幻想自己入去動漫世界，做邊個邊個角色，唔撚面對現實。現實你地核撚突啊，又樣衰 又好恰 不如咪撚做人，死撚左去啦屌你。

又冇咁極端
通常係對方同我傾嘅話我先會一齊討論